#
 
กลาย
เกม
บน
สมาร์ทโฟน
ผู้
เล่น
เยอะ
สหรัฐ
Pokemon
 
Go
 
#
แอนดรอยด์
แอนดรอยด์
แอนดรอยด์
Overwatch
ยก
เกม
ฮิต
ปี
ถอย
ก็ได้
ข้อมูล
ล่าสุด
ชี้
กลาย
เกม
บน
สมาร์ทโฟน
ผู้
เล่น
สูง
สหรัฐ
เรียบร้อย
เผย
ผู้
เล่น
สหรัฐ
ล้าน
คน
แซง
หน้า
เจ้าของ
สถิติ
เดิม
ทำ
ไว้
ล้าน
คน
ขณะที่
ก่อนหน้านี้
ยอด
ผู้
เล่น
บน
แซง
ทวิตเตอร์
ระบุ
เป้าหมาย
ต่อไป
ทำลาย
สถิติ
ผู้ใช้
บน
สหรัฐ
ที่อยู่
ราว
ล้าน
คน
ดู
กระแส
น่าจะ
ทำ
กี่
วันข้างหน้า
ผู้
เล่น
บน
ประมาณ
ล้าน
คน
เกม
ผู้
เล่น
สูง
โลก
ปัจจุบัน
ล้าน
คน
ปล่อย
เล่น
ทั่ว
โลก
สถิติ
ทำลาย
ยาก
ที่มา
Overwatch
 
Pokemon
 
Go
 
Survey
 
Monkey
 
Pokemon
 
Go
 
Survey
 
Monkey
 
Pokemon
 
Go
 
Candy
 
Crush
 
Pokemon
 
Go
 
Survey
 
Monkey
 
Pokemon
 
Go
 
Snapchat
 
Google
 
Maps
 
Pokemon
 
Go
 
Candy
 
Crush
 
Pokemon
 
Go
 
Survey
 
Monkey
 
